沖繩住宿潛水一問

想問各位巴打學潛水搵邊間好 仲有住宿有冇推介

Piranha diving
外國人開既diving school
好著重安全 教得幾好
係果到學左ow
佢附近有住宿推介 你可以問埋佢

多謝巴打推介